奉勸同車會一齊玩既師兄睇下自己架車有幾多斤兩先好去跟住去皮

今朝頭幾架波子齊晒架生
蕉中尾，鍛鈴，避震，大鮑魚，roll cage，應有盡有
人地大直路落斜可以做到最後一秒先落brake，一鳩捽入個灣，成架車穩過泰山
但你原裝鮑唔夠收，overspeed 入灣，條胎又雞，推撚晒頭，直指埋山，神仙都拉唔到你返黎

出黎玩最緊要知自己有幾多斤兩，應該同d咩人玩，明知追唔到就唔好死衝，快過人慢過人都唔代表d咩，返到屋企先係強

炒咗叫爸爸買過部最緊要人冇事再炒過

今日炒個架係P牌仔